啱啱阿妹問我射手好唔好

我呆左呆然後答佢：我通常射落紙巾到

然後佢又呆左呆講：我問緊射手座好唔好呀

哦

世界有1/12人屬於呢個星座

只係用好定唔好, 概括晒佢地?

發現左一樣野

原來樓主是on9

我之後都係咁答佢

咪係 我會好好調教我阿妹

笑咗

宜家先發現？

而家先知你有阿妹

想唔想要簽名

得你一個笑

小埋咪我妹妹

屌你老母

唔好屌我阿妹就得

屌你阿妹

快點強姦我

好想屌

因為佢地蠢

點計到有1/12 人屬於呢個星座？ 你又知平均地分佈

我阿妹個處係由我破架

琴晚你呀妹問我鍾唔鍾意處女 我話都ok
跟住佢就比左個處我

因為佢on9

點解咁多你呢啲戇鳩仔